呀蛇今日心肺好撚曳

呀蛇今日心肺好撚曳

rip sir

呀蛇咁辛苦唔好橕落去啦
唔想睇到你咁辛苦
走之前記得搵屋企人同班夥計聚下舊先
唔想你地後悔無好好珍惜相處嘅時光
同最緊要整整齊齊呀麻係咪先

thank you sir 唔該肺炎

啊蛇 你個肺都攰啦 早d抖